必需盡快全面針對中資集團

飲食既就話衛生有問題 放隻小強去影相
金融既就話係欺騙 寫D 10/10 既受害者經歷
銀行既就話佢地冇流動資金 快D去提款
以其人之道 還治其人之身
eye for an eye
暗黑文宣全面啟動

推

push

香港人太善良，一路都覺得對付邪惡既敵人就要比佢地更邪惡！

就好似清官要比貪官奸先有作為！

放下政治潔癖，發動暗黑兵法！

放隻小強落去影相？
插贓嫁禍嘅野我地唔會做

地產既話...
我唔信連登冇驗樓師

Push

仲有強積金就話燒錢 寫D唔選歐美既就蝕錢文
受害又好 專家又好

大規模遊行時有無嘢可以做到？

係咪法不責眾？

可以將聲音傳上廣州
廣州有唔少人會睇我地直播

道德潔癖返屋企含撚啦唔好阻住香港人做野